［估地方］六十歲市長大跳妖怪手錶舞

台北市長柯文哲上YouTuber蔡阿嘎嘅節目，大玩過三關：跳妖怪手錶舞、舉藍綠旗考反應、注音考聯想力。

邊到嘅市長會比柯P更親民，用咁多時間玩埋曬啲無聊遊戲？仲要跳哂成隻舞唔喘氣 香港嘅官員連show都唔撚做，分分鐘連YouTuber係乜都唔知。淨係睇呢幾分鐘，已經知佢有幾熟悉台北，唔係靠背稿，不服來辯

傳送門

之前仲上過蔡阿嘎尬台語，俾人貼到成面標籤都冇發脾氣

我愛柯P
我愛柯P
我愛柯P

推

點解香港個個咁撚食屎

正，真心識玩

點解冇人睇佢跳舞

五毛：台狗垃圾

點解冇人讚佢可愛

柯p

台北人真幸福

推推

之前合作既一日系列
係鏡頭前都唔會同你扮咩官腔
d反應同說話真係有嗰句講嗰句

諗番起777之前乜鬼打電話段片
尷尬到打冷震

一日系列個條片好睇好多喎

推PP

推推推

推推推推